請大家好好珍惜一個肯死纏爛打你嘅人

如題

開錯台

咪玩啦 ，我會驚同覺得煩囉，點珍惜呀？

煩膠

我就係死纏爛打

佢願意花時間喺你身上

首先要自己鍾意

一條女大把仔肯花時間係佢身上，唔通佢又個個都珍惜咩

太多時間，無聊先花時間係你身上